香港人被訓練到適應性好強 對荒謬事已經冇感覺

政府好成功 拖長來打 溫水煮蛙
宜家瘋狂射毒煙 亂開槍 意圖強姦 都已經冇問題
林鄭話搞經濟 大家都冇人再嬲

呢廿年 社會壓迫大家好勁
為生活 手足不斷提高自己適應能力
結果

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

仲話要長久抗爭會發展成點呢

細佬廢 想連登仔度橋

最撚痴線係有TG 唔係走 係跑過去清走

大家都知走係冇用， 濫捕遲早就會輪到自己，香港人最好快啲拋開枷鎖，武力救人同打狗

世界上9成9既人都係勝利球迷
唔係佢地認命
係你地帶頭反抗既比唔到希望佢地
你地做到成績出黎佢地自會出黎落井下石
你地乜7都做唔成反而怨冇人幫你手